【獨家〡128呎龍床曝光】90呎客廳全屋5步行完 貼牆沖涼轉唔到身

由佳源國際控股及陞域集團合作的屯門新盤菁雋，以全港最細單位面積成為焦點，惟發展商不願開放128呎的示範單位，使當時全港傳媒都扭盡六壬去感受龍床盤如何生活。

由內房佳源和舖王鄧成波旗下之陞域集團合作竟然劏出一梯廿九伙奇則，單位設計以大學學生宿舍作參考，發展商指，「就算紫禁城咁大，皇帝瞓覺嗰陣都係得張龍床」，龍床比喻備受全城爭議。

不要以為128呎那麼細就沒有廚房，電磁爐和鋅盤緊貼窗戶，而單位內只有兩個單邊窗，分別在客廳和浴室。整個浴室也只有四個階磚大。除此之外，少於90呎的客廳附送組合櫃，集雪櫃、飯桌及儲物於一身。

想知128呎劏房單位到底有幾細？馬上去片！

3zero間屋

死乞衣

... 唉

你兩個都係無料扮大袋

有無人真係住緊百幾蚊嘅屋？

其實會唔會有心理病？

想知幾錢
你話近中大港大科大既話
都話對班大陸喱就有市場姐
香港人真係諗唔明點解會買

有，好多年前蘋果訪問過個劏房戶

單身，男性，唔過四十歲，好似做救生員

記得佢直言覺得住呢啲房好冇面，唔想俾人知，唔諗住識女朋友，覺得住個環境都唔好意思帶人上去

你話咁樣住得耐會唔會有情緒問題？

市區呢d格局都叫有人會要下

位置係屯門仲買呢d樓係貪佢夠細易打理???

如果幾廿萬都會考慮下，呢d價就咪搞

我意思有無巴打真係住緊，可以分享下感受

百幾蚊買黎就炮房就正，但幾百萬買間炮房都貴啦

比狗住 ？

鳳姐盤

真係大學宿舍單人房SIZE

咁你返屋企係咪淨係得訓教一個目的？

屯門「龍床盤」菁雋昨開價，首張價單最細一個131方呎單位，最貴售價291萬元，呎價逾2.2萬元，媲美市區新盤呎價。以項目首批平均呎價計，屬屯門區歷來最貴新盤。首張價單市值3.2億元，今日起收票，最快下周開售。
唔知佢有冇減過

價單285萬-928萬左右

五臟雖小

我間房都大過間屋

昇域集團叫個後生仔主席去住下

做炮房都有問題啦，點撚樣一齊沖涼啊

公屋仲大過佢

近嶺南既，行廿分鐘度

最多值100萬

是但一間雞竇個廁所都起碼大過佢3倍。

毒撚住應該無乜問題

細過酒店，不了

屯門係低賤啲

呢d根本唔可能住
買個d隨時用黎博懵做airbnb

仲細過監倉

五步成屎

垃圾波D劏房都無咁細啦

賣一球以下就有吸引力, 當買黎做炮房/迷你倉就ok

皇帝瞓覺嗰陣都係得張龍床

要幾戇鳩嘅人先講得出咁嘅說話 ，仲要係條發展商高層對住啲記者講講出嚟Sell樓，痴撚線

求其搵條濕鳩MK地產經紀都唔會講咁嘅說話啦

監倉都大過佢

咁貴拎黎做Airbnb 回唔到本

買黎住都會比人笑

老老實實真係帶班fd睇 男仔帶條女上屋企 會點睇屋主

痴撚線
公屋最細單位都大過佢，隻窗仲要勁細
住d咁既單位唔精神病就奇

落地獄

我間房二百呎 sor

fd都唔夠膽帶啦.......得張床，笑死人咩

真係屌你老母
每個月比返5000蚊叫我住都未必夠睇精神科

香港人既奴性真係世界第一

啲冚家剷發展商推啲咁嘅野出嚟
我覺得係侮辱緊香港人

128呎285萬有人買未
差唔多成個月

鄧耀昇？

仆街仲細過我間房

開D閪則 叫佢訓下

香港人,慘過做狗

炒

抵鳩佢死，龍床盤咁賤格既說話都講得出
賣唔夠三成，果兩個發展商攬住呢堆垃圾盤都唔知點算

市旺都呃唔到人買

而家樓市逆轉更加無人要

唔好怪佢, 傻仔黎.

衰撚過公屋

廚房幾大?

買黎做時鐘Airbnb感覺唔錯

今次真係自己肯做飯都無位比你做

冇浴缸

1樓1 咪岩

1入門口就床 扑野夠哂用 又有獨立廁所

麻雀驅全

當自己日日位酒店

咪玩啦 酒店個屎塔位都闊過呢個龍床盤

三成？乜唔係賣得兩三個咋咩？

咩都可以無，但一定要有露台

而家咪周街痴線老

淋電油燒旺角站
巴士剪人頭髮
係柴灣拎關刀想斬人

呢ｄ咁既單位攞黎做樓一都嫌細

班地慘傷最中意起呢d貴價納米樓

由其是股市代號12 恒基地產

又細, 一梯又咁多伙
on99

我訓棺材好撚過

我出10皮

蝕睇啲要咗佢

個發展商仲要滿臉笑容好滿意自己idea咁
好恐怖，社會竟然扭曲到呢個地步

詩都作唔到

20萬會買來做炮房嘅

要用幾球嘢買依啲狗竇，我寧願用舊錢去租一世屋

買架露營車會唔會仲住得舒服啲

又係你條死傻鳩

低處未算低
遲下可能真係整個床位咁大既單位就算
廁所廚房全部係共用

值十萬蚊

管理費個二百蚊都唔抵

大把傻鳩鳩衝

你收皮啦，而家人哋幅圖間屋仲細過你post嗰啲

update下先好出嚟啦

間房都大過佢

屌你百幾萬以為買屋，點知係買床位

屌 真係同一樓一咁上下大
而家有d新劏一樓一仲大過佢

條片有影第2個單位
好似160幾尺
有露台 但好似淨係夠擺張單人椅 仲要係直靠背個隻 擺多個茶几放煙灰缸都唔撚得
晒鳩氣 一係企係到

俊和呢間野真係人類恥辱黎

買黎做麻雀房得唔得
夠唔夠擺2枱

呢啲發展商, 早日冚家剷啦

仲要字幕都係咁打 唔覺得有問題

買嚟放租一樓一應該好快回本

煮飯

如果可以打通 再平返一半 可以諗諗

仲細過學生宿舍啦

浪費土地資源

樓高2層半 上下隔層
唔係嘅話你搵鬼住啦 傢俬都擺唔撚到

59萬樓下再講

香港人住得一年比一年細

遲早所有新樓都係得咁大

係怕唔洗十年龍床盤就變成潮流

講到底香港一日仲俾炒樓就會搞成咁

不如直接炒樓刑事化，一天都光晒

回唔回到本啊

屌佢老味我而家間房都大過佢成間屋

買3個單位連住再打撚爛個牆咪得

垃圾樓

你老母就低賤

呢個價仲要屯門
買果個真係有病

佢要企出嚟講都覺得自己on9

監倉都寬落過佢

你有一千萬仲洗考慮呢d盤？

可能得呢 附近有間領南
可能好多大陸學租呢

租cover到月供？

買黎做雞場

點樣玩鴛鴦浴呀

起啲咁既樓又要賺到盡，真係祝你長命百歲，百病纏身

狗屋

成日笑大陸台灣人
人地一句比下自己間屋 立即收左香港皮
香港人自命高人一等 但住得最衰

如果係做短期租約，生意應該好過賣

btw香港人醒下喇，望下周圍用國際視野同價值觀做人啦唔該，呢個時勢買樓係唔理智亦都唔合理

龍床盤都叫擺到張床呀
遲d推出平民盤，企係度訓

工時長，住得細，物價都算高，香港仲有咩優勢既地方

挪威監獄

個名都唔夠膽出
毒果記者質素係咁上下

呢下擺明係特登串鳩佢wo我覺得

法官大人 咩屋值百幾蚊？

我咪住緊呢D屋囉！沖緊涼想烏低身都無位呀

屌你老母諗得出起呢啲樓既班人真係唔驚生仔無屎忽

聽講呢d盤都要幾百萬個bor
香港人到底前世做錯咩事

冇記錯本身係俊和買地自己起，之後成棟轉左手比人
個市咁樣，冇人買一d都唔意外

影黎開吓眼界

唔準話香港樓細
香港世界第瑋架
一陣cc台憤青話你地踩港撚呀

鍾意。,

285萬

2萬蚊呎洗鬼依到咩

咪柒啦
依家擺明係打死都唔減價
明知依家個市差
佢仲有大把空間用嚟減
擺明係唔憂賣嚟吊高嚟賣啦

唔洗消毒啦
炒樓炒樓
擺明係限制供應同時塞人落香港先會咁貴
冇需求炒你老母，有有讀經濟呀

個市升嘅話買嚟儲錢樓換樓就得
但依家...
買唔到正常樓都可以加入負資產大家庭

呢啲租六七千蚊都值嘅
買就未搞啦

其實香港應該搞出租公寓仲好

屯門可以賣兩萬蚊呎呀
佢直頭要升職加薪啦

如果咁細都諗住買黎上車自住，真係太折墮啦

講真 又唔近西鐵站
百幾萬真係拎黎租樓好過啦

30萬即買

呢d盤多數後生仔住，返工放工高峯時間，唔知要等幾部𨋢

$5000呎都會考慮下當倉用

如果賣十萬我會狗衝

認真 用嚟做一樓一就fit晒

點做炮房/麻雀康樂房呀 入到屯門咁撚遠

如果十萬蚊 應該好多人full pay買哂成層 條走廊可以公器私用

邊有咁大

想知呎價幾多

然後都係賣哂再炒高d，完

去日本住過d bnb得150尺左右，住左十幾日已經頂唔順，
唔敢想像喺香港長住依啲既生活，仲要幾球野買返黎

張床可以點擺？
定唔應該擺床？直接瞓地下就算？

咪係, 擺明特登改黎串啦, 咁都睇唔明係咪咁撚蠢呀

博唔到

想七步成詩都唔得

狗屋黎？

有冇價單

遲啲會唔會真係起到樓下廁所樓上床位咁既私人樓呢

其實好想知世界上有邊個發達城市好似HK人咁屈辱, 花二百幾萬換來没尊嚴的生活空間, 比較之下, 人家新加坡政府會否令佢國民咁樣受難

水飯房咁大？

去挪威坐監都好過做港豬

屌你老母280萬買層咁既濕鳩樓

9幾年黃子華先講過，用廳個時當埋廚房廁所係廳一部分咪有個百幾呎廳，用廚房個時當埋廁所同廳一部分咪有百幾呎廚房

大個我間房少少

港豬比D骨氣咪撚買啦

就算紫禁城咁大，皇帝瞓覺嗰陣都係得張龍床

咪撚戇鳩啦，皇帝瞓張床已經大過你全屋

大把賤種買

買兩間打通都重細過公屋